屌 下次要打完乞痴先痾屎 ！！

屌那星 抆緊屎個陣打乞痾
無意識用返張抆屎既紙巾

而加成面屎

你影個處女黎睇下先

我笑咗 笑埋右

唔爭氣笑左

用得個咗就咪撚用右啦戇鳩

ok

傻閪